如何令隔離個班高質user轉會

新高登在此

真係高質，自然識走